我同你老婆食過

是咁的 打完波
去更衣室換衫

有一堆人換衫
有2個中佬好大聲

A佬： 去邊到食
B佬：去咩寶茶記食啦
A佬：邊間咩寳
B佬：果間有飯 有麵 有粥 咩寶呀
A佬：.............
B佬：上次你返大陸 我同你老婆食過果間

全場開始你眼望我眼

咁A佬頭頂有無綠光？

A佬: 哈哈! 爭d聽左做你上次食過我老婆

B:哈哈哈哈哈哈...咁都有嘅～哈哈哈...

A佬: 哈哈！ 如果係真個衰婆就開心死，正
話換衫見你支野都好粗下

B佬： 你都唔太差姐~ 等等食完飯有冇時間過兩招

G佬：唔洗爭！你地都好粗
A佬：你都唔差姐
Y佬：拎晒出黎！我做評分
B佬：
老婆：（亮劍）收皮啦你地
眾人：